\begingroup 
\renewcommand{\section}[2]{\anonsection{Библиографический список}}
\begin{thebibliography}{00}

\bibitem{antonova-zaika} Лукъянчук А.Г., Антонова Г.З., Заика Е.В. 
    Положение об организации дипломного проектирования в СевНТУ / 
    Лукъянчук А.Г., Антонова Г.З., Заика Е.В. -- Севастополь: 
    Изд-во СевНТУ, 2012. -- 30 с.

\bibitem{skatkov-balakireva} 
    Балакирева И.А., Скатков А.В. 
    Методические указания для выполнения типовой выпускной 
    квалификационной работы бакалавра по тематике анализа эффективности 
    компьютерных систем обработки данных для студентов направления 
    6.050102 -- <<Компьютерная инженерия>> дневной и заочной форм обучения / 
    Сост.: И.А. Балакирева, А.В. Скатков -- Севастополь: Изд-во СевНТУ, 2012. -- 32 с.

\bibitem{espd-gost} 
    ГОСТ 19.701-90, ЕСПД <<Схемы алгоритмов, программ, данных и систем. 
    Условные обозначения и правила выполнения>>. 
    Дата введения: 01.01.1992. -- М: Изд-во стандартов, 1991. -- 26 с.

\bibitem{dstu-gost} 
    ДСТУ 3008-95 <<Документация. Отчеты в сфере науки и техники. 
    Структура и правила оформления>>. 
    Дата введения: 01.01.1996. -- К.: Госстандарт Украины, 1995. -- 37 с.

\bibitem{openvz-essentials} 
    Mark Furman. OpenVZ Essentials /
    Mark Furman -- Великобритания: Изд-во Packt Publishing Ltd.,
    2014. -- 110 с.

\bibitem{mixeev-vmware}
    Михаил Михеев. Администрирование VMware vSphere 5 / 
    Михаил Михеев -- Москва: Изд-во ДМК Пресс, 
    2012. -- 504 с.
    
\bibitem{openvz-tutorial}
    Руководство по созданию и управлению контейнерами на базе OpenVZ 
    [Электронный ресурс]. --
    Электрон. текстовые данные (55237 bytes) -- 
    Режим доступа: https://github.com/Amet13/openvz-tutorial/blob/master/main.pdf

\bibitem{oracle-db}
    Каталог программных продуктов семейства Oracle
    [Электронный ресурс]. --
    Электрон. текстовые данные (11126315 bytes) --
    Режим доступа: http://oracle.ocs.ru/files/catalog\_Oracle\_Database\_12C.pdf

\bibitem{dc-tier}
    Tier: уровни надежности ЦОД и что из этого следует
    [Электронный ресурс]. --
    Электрон. текстовые данные (38916 bytes) --
    Режим доступа: http://www.aboutdc.ru/page/390.php

\bibitem{hp-openvz-xen}
    Performance Evaluation of Virtualization Technologies for Server Consolidation
    [Электронный ресурс]. --
    Электрон. текстовые данные (428865 bytes) -- 
    Режим доступа: http://www.hpl.hp.com/techreports/2007/HPL-2007-59R1.pdf

\bibitem{xakep-openvz}
    Виртуальная реальность по-русски: Осваиваем виртуализацию уровня ОС на примере OpenVZ
    [Электронный ресурс]. --
    Электрон. текстовые данные (131599 bytes) -- 
    Режим доступа: https://xakep.ru/2011/08/27/56244/

\bibitem{ixbt-virt}
    Виртуализация: новый подход к построению IT-инфраструктуры
    [Электронный ресурс]. --
    Электрон. текстовые данные (160658 bytes) -- 
    Режим доступа: http://www.ixbt.com/cm/virtualization.shtml

\bibitem{citforum-virt}
    Технологии виртуализации: вчера, сегодня, завтра
    [Электронный ресурс]. --
    Электрон. текстовые данные (111519 bytes) -- 
    Режим доступа: http://citforum.ru/operating\_systems/virtualization/

\bibitem{opennet-virtuozzo}
    Руководство по созданию виртуальных выделенных серверов на базе Virtuozzo
    [Электронный ресурс]. --
    Электрон. текстовые данные (839355 bytes) -- 
    Режим доступа: http://www.opennet.ru/docs/RUS/virtuozzo/virtuozzo-linux.html.gz

\bibitem{ibm-virt}
    Виртуальный Linux. Обзор методов виртуализации, архитектур и реализаций
    [Электронный ресурс]. --
    Электрон. текстовые данные (109051 bytes) -- 
    Режим доступа: http://www.ibm.com/developerworks/ru/library/l-linuxvirt/index.html

\bibitem{ibm-hypervisors}
    Гипервизоры, виртуализация и облако: О гипервизорах, виртуализации систем и о том, как это работает в облачной среде
    [Электронный ресурс]. --
    Электрон. текстовые данные (87662 bytes) -- 
    Режим доступа: http://www.ibm.com/developerworks/ru/library/cl-hypervisorcompare/

\bibitem{opennet-containers}
    Обзор достижений контейнерной изоляции за последние два года
    [Электронный ресурс]. --
    Электрон. текстовые данные (222074 bytes) -- 
    Режим доступа: http://www.opennet.ru/opennews/art.shtml?num=40126

\bibitem{openvz-benchmarks}
    Performance -- OpenVZ Linux Containers Wiki
    [Электронный ресурс]. --
    Электрон. текстовые данные (37869 bytes) -- 
    Режим доступа: http://openvz.org/Performance

\bibitem{lxc-openvz}
    Контейнеризация на Linux в деталях -- LXC и OpenVZ Часть 2
    [Электронный ресурс]. --
    Электрон. текстовые данные (186899 bytes) -- 
    Режим доступа: http://habrahabr.ru/company/FastVPS/blog/209084/

\bibitem{qemu-ibm}
    Эмуляция систем с помощью QEMU
    [Электронный ресурс]. --
    Электрон. текстовые данные (84008 bytes) --
    Режим доступа:  http://www.ibm.com/developerworks/ru/library/l-qemu/

\bibitem{kvm-ibm}
    Гипервизоры, виртуализация и облако: Анализ гипервизора KVM
    [Электронный ресурс]. --
    Электрон. текстовые данные (79196 bytes) --
    Режим доступа: http://www.ibm.com/developerworks/ru/library/cl-hypervisorcompare-kvm/

\bibitem{xen-xguru}
    Руководство пользователя Xen v3.0
    [Электронный ресурс]. --
    Электрон. текстовые данные (272945 bytes) --
    Режим доступа: http://xgu.ru/xen/manual/

\bibitem{lxc}
    Виртуализация на уровне ОС: теория и практика LXC
    [Электронный ресурс]. --
    Электрон. текстовые данные (118259 bytes) --
    Режим доступа: http://creativeyp.com/568-virtualizaciya-na-urovne-os-teoriya-i-praktika-lxc.html

\end{thebibliography}
\endgroup

\clearpage
